我為昨晚開嘅post向獌迷鄭重道歉

事源係咁：
猁迷要靠獌固然係好柒

但經過今晚一役
我發現我錯了
仲錯得非常離譜

我冇諗過蘇B同獌可以行到呢一步
為咗斷送猁嘅英超前程
不惜提早一場放棄歐聯資格

呢種破釜沉舟嘅氣魄實在令我感到萬分愧疚
希望可以同眾獌迷冰釋前嫌
為阻止猁取得英超嘅共業攜手向前

阿⋯⋯當我冇講過

阿記為咗挽留獌都不惜一切

阿利同盟

依份高尚情操真係令人感動